BC Passport

如果出世紙, 結婚紙 全部都係中文
申請bc Passport 係咪要certified translation?
要搵律師翻譯？

支那定台灣

點先
咩國文件
你父母傳BC比你

呢個世界應該得支那同台灣係全中文